團結、團結，再團結，我哋就會贏！

支共、港共、黑警嘅所作所為有幾離譜、幾過份，已經多到唔駛我講…

因為我哋唔滿意政府嘅人多，有唔同聲音，完全正常！我哋要沉着應戰，唔好自亂陣腳…

明白有和理非有擔心，亦有人怕黑警設局拉人…只要我哋團結，二百萬、三百萬人，佢哋唔通要拉晒？總之我哋對敵人嘅敵意繼續，我哋咩都唔怕！

Be water ！兄弟爬山、各自努力！

光復香港
時代革命

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」都用緊急法立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they have passed the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

推1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

Pish

6/10

中共 一直既計
都係打擊團結/分散我地再批鬥

只有團結先會贏

不割不分不指責

7/10

大家忍耐多啲，保持團結…

沙不怕風吹，在某天定會凝聚！

團結。

做好多行動，未必係正確路向，但唔會即時令運動失敗。
真正失敗嘅危機，係分化。

手足，團結。

8/10

9/10

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

係呀
唔好比人分化到

佢推

三點前，最後一推10/10

推

團結！！！死7婆開到聲要分化我地 同勇武割 死都唔割！